未訓嘅咪入黎傾下計囉（243）

楚楚我愛你

矛人開

我中左1081

隔離日日傾個post 好多人都係突然間唔慣無人傾而叫春
不過佢忙就點都無辦法
除非佢唔忙都唔搵你先值得灰
比啲時間佢睇下遲下會唔會搵返你

Slow

1001

Ahhhh

推得好快

一個鐘一個post

真

我愛飯飯！我愛飯飯！

我唔會開po
所以我講到咁上下會停

好快到300

而家個時勢 開個膠少少既post都俾人屌唔認真

1081

甘仔呢

好多人喺度

開係感情台就無野既

我打錯字

diu
瞓
聽朝去玩

唔會夠我大

@浮

我ok？認真

@濛

仲要平嘅容易仆易
貴又覺得唔係好值
我依家深綠色底金色包邊
唔記得268定278
仲要左手漏漏地gel
真開心

感情台都會架

笑死你

咁快

有 d人好撚惡

早抖 玩得開心啲 唔洗掛著我

去邊

又諗到句
一想到能和你共度餘生,我就對餘生充滿期待。
要沖涼了

女仔大咪好

睇唔切就爆咗po

No ah

勇勇

忍下手囉

你要的全拿走

Join

去第間 有間尖沙咀唔錯 但我嫌佢貴

你做住sp先

去玩氣槍
打靶果D

hiya

好正呀屌

嚟，打個車輪先

巴打可摸耳寫字？

呢句好熟！

Come to papa

真 尤其係拖羅

想寫啲咩

要忍手唔gel住了 無業遊民
btw想知 照bookmark

你d字

Zippo

太大
著乜都加皮帶
著西裙都想

手背呢～
啲字好靚

我隔離個練字post 又冇人理

巴打練開字？

我睇到有張1000蚊既

早抖啦我！

個個都搵我做sp
無人真係會鍾意我

Jed

呀 好靚

我focus左落去$1000
Btw呢隻真係j得

唔係煙盒圖黎架咩

訓唔到呀屌

遲啲搵俾你 有幾間都幾好

早抖

再見

熊仔咁醒既

正皮左！

早抖德叔

好多人搵你做sp咩

佢同塵塵隻手仔有得揮

要怪我太清純了

做咩呀 有心事？

好 thxx

吉列豬扒 沙律 熱奶茶

訓先 好攰

晚安！

眼訓 要訓先

呢個？
係呀 所以我而家都唔會再chur佢 由佢得閒先覆我
比著以前嘅我一早揾左佢 又會問佢做乜on ig都唔覆我
而家唔會再比自己咁樣了。始終其實人地又唔係我邊個

？

早抖柒妹

肥仔手

唔關事！！！！

早抖啦

深夜勁快完一個post

我地post都有心事

but true

個個深夜都唔訓

個個都係小丸子

肚餓
明明八點幾先食咗個西炒飯

我都係

屌你

有啲掛住以前啲膠post

仆街 咁又睇得出

唔係訓咩
大家都係有心事先入嚟啫

佢好勁

有練字既粉紅撚上

thanks
P 牌不能推，慘

唔明

冇睇過塵隻手是否人生遺憾

8點幾喎 都6個鐘啦

毛筆少練

我決定要放低
但一訓教就瀨野
成個畫面係佢
唔敢煩friend

晚安

#咁夜都唔撚訓

#咁夜都唔撚訓 重點？

分咗手幾耐？

係

好正常

試過囉

你地真係好癲 成日傾到勁夜

3個月啦
知佢有新對象即時二次失戀

小丸子又有心事

有冇人可以比機會我補償番 比番我睇

不如一人一張手相仲吸引

浮狗嗰啲

真
通常去到五六點左右

個撚字！

我唔會齋做好空虛

唔似

辛苦晒 慢慢放低啦 我陪你努力

agree

Belebala

唔係掛
成班都cls 我就唔會陪佢地痲

我都無應承

唔似 有青筋既

我個隻仲唔似

終於有人識欣賞

咁大隻 唔似女仔

不如貼腳啦

陳陳好叻

我細細個已經睇你啲PO

寫我地post個名

巴打你搞咩黎
做咩散左嘅？

之前係為咗睇膠post先down連登

我隻手除左jel左之外好似男人

新細明體OK?

閉起雙眼你最掛念誰？

硬筆

彩彩

想睇你嗰隻

好撚靚
有諗過搵筆三鋒學寫字
不過冇乜時間

你

想拖多次
大手好正

我有追蹤你

我冇咩嘢架 放低緊
同你講係想比你知我地可以一齊努力啫

腳是要黎摸的

我除左手仲識用其他地方寫字

細手好正

你囉

多謝奇仔

我都係！ 仲有濛

我囉

我好辛苦，但又要死頂

個ex今日又落左club

多謝母母

好彩我唔開膠post

魚b都好細隻

你隻手

關你咩事

創創

咁撚快痴線
頂住呀巴打
相比起我 你直頭重傷

靜靜

頂！
好正
我作為手控永遠榮譽主席比99分

屌 青筋都冇條

啲手指好修長

Lily ?

你啲笑料

做咩事

傻妹
ex啊
由佢

我都想知諗諗下佢本身成日落 同我一齊個陣落小左好多 咁樣叫唔叫為我改緊

算啦好嗎?

俾我訓ok?

我開好多

浮雲好唔開心好

甘仔手我比89分

比我拖下

唔好死頂啦 講出嚟等我地一齊分擔吓啦

柒就唔會搵你做

都唔算

收皮！
無人知架噓

It’s time to move on

小新係咪冇著褲

以前未有ac已經對你印象好深刻

唔好諗佢啦

好撚憎佢

我自私拖

成個女人咁

我都無

巴打嗰枝咩黎？
我冇乜錢 淨係買得起Lamy

不要迷戀哥

你唔算 我見過仲膠

痴線架你？

Sailor
長刀研

大家已經記住左了

我淫啫

哈爾移動膠post

未move到 點解佢可以咁開心

好靚

填鴨式

好多負皮

做咩咁留意我

Ok

向前看

可以貼堂

我訓唔到ok?

有J 特登遮住佢

你特別嘛

皮仔我愛上你了

依幾日無再因為佢喊 今日見到佢落左club就出事

我哋一齊頂住
女之嘛 冇左又唔會生存唔到 隔多半年點都識到新架啦
我成日咁催眠自己

無囉

好正wo

特別毒

講就易

屌 乜鬼野

我硬筆已經冇毛筆咁靚

點解佢唔可以咁唔開心 佢都唔愛你
Ex嚟架 諗咁多！

佢去邊都唔關你事的 乖啦

笑左 多謝

你咁樣.........
我係唔會怕醜架

又恰

Bam圖

儲錢計劃正式啟動

而加變左炒價，貴左好多

唔ok
做咩樹瞓唔到

頂住呀巴打[url]或者我地交換tg傾下[/url]

今晚好多手

你個人本身已經係一個膠post

我高登第一次見到你個名
之後連登又見到
一定要留意下你有冇恰人

我都係
心諗你自己走寶 我又可以搵個新

用毛筆寫
但唔寫（243）
開post 貼上去

作為手控公會永遠榮譽主席
見到大家咁熱衷去參與
我好安慰

係既 我仲ff緊有可能一齊番

爸爸

我鍾意

咁樣影張正面

連飯飯你都
我唔恰人的

無幾時恰過你

痴線

好貴架？

12點幾想訓嗰陣時佢wts我話佢做又嘢又攰又想死
我真係聽足成個月前幾日仲要同我講佢崩潰
我都想死

大家都恰我

你以前

幸仔

家姐

冇可能叫你唔咁諗你就即刻唔咁諗架啦 但你要開始慢慢清醒 知道咩係唔可能

我咁錫你

以前好高汁 而家都好高汁

no sp

唔好嬲

主席萬歲

唔好呀

大家一齊比啲掌聲自己
掌聲係屬於大家既！！！！

我係咩職位

齊鼓掌！

你以前好撚癲

痴線 聽都聽你講咗個月
你點忍到架

你而家仲有冇上高登？

唔會啦
我無咁易嬲

咪就係
將自己個心態變做賤男真係舒服好多
事實上係自己冇本事咁做

即係而家唔癲

高登啲post好癲？

你係副主席

奶共 不了

我個fd嗰枝長刀研好似四千幾

歌聲....啊啊請欣賞！

我講分手既 但佢無留我 今日見到佢落club突然諗起佢同我一齊其實都好耐無落 會唔會係改緊

講果個邊個黎

有人唔識唱

乜高登係既咩

咁chur

你想聽真話定假話？

高級

咁就繼續mean你架啦

唔係做咩轉晒過黎

佢啲膠post好撚癲

賤男好呀賤男

真話

愛我啤酒

仲話唔恰我

寫個post名

咁巴打你訓唔訓到
我覺得失戀最煩係訓唔著同食唔落
我好想訓呀..

咁貴既

不了

你自己放棄權利 你冇權理佢

屌你！ 你識咩！！！！

皮皮好野

唔好踢爆

你得閒先啦

我果支千幾二千
因為長刀好多種
最貴果幾款天價

主席落一級就係副主席

佢迫我

初頭我都覺得佢係咪真係咁忙
但係前幾日佢冇lala同我講佢好崩潰 又好大壓力
又話日日都要去埋d猛鬼地方做嘢
平時佢冇試過同我講佢崩潰我又唔忍心唔理佢
但係我聽足成個月 無形間我有好大壓力

無問題啊

我愛啤酒

屌 我真係唔知 btw而家高登真係少左人好多 search啲字眼又勁少post

點解分先？

無以前咁癲 但都好癲

小妹去廁所
除左條褲
先發現
自己有條莖

食屎啦林祖舜

假！！

我會收埋j

辣殺

安已不

如無意外個ex又出現係個夢到

佢老咪識囉

你都係

哈！

唔係無形間啦 佢擺明係比咗好多壓力你 好老實似係attention seeker多啲

佢啲post好癲

404not found

而家先知 原來筆都咁貴
但你地寫得好靚

假話係一樣咁癲

抖m..

打爆你

真 我年輕

?我愛啤酒？

要save低佢

有小新就正評

你係！

Popo 黎？

乾炒牛河 一定要有辣醬

隻揪

浮雲狗d post好悶喎

咩仔
手呢 唔係唔影啊

好記得呢個

曲高和寡 你唔明架啦

我用Lamy Star Wars edition
兩枝加埋800

收啦
嘻！

係
好撚出名

我認證！！！

我而家好大隻的

唔係

咪係

唔夜你唔講D咁吸引既野

高你老味

出黎

可唔可以寫我個名

你果啲咪又係

濛哥dpost都好勁

啲牛仲要入口即溶

支持皮皮

陰公 唉

出名on9

淡兄

熊仔叻！！！！

講還講

所以呢

我forever19

飯飯

想睇
屌 個垃圾高登app唔俾我睇

deedee

一拳打爆你

但佢係我爸爸

已經收埋左好多手

熊仔好衰

我唔會日日講同一樣野先

我不喜歡這世界，我只喜歡你

係咪太舊無得睇

魚b話你好靚

Del撚左好多post 我想搵翻啲舊故都冇
好撚掛住探肛啲尻故

你好慘

推上報！

平平寶珠筆都得

明白曬

楚楚 你個名。。。

我着肥go保護

所以做仆街係無敵

熊仔最好

做咩

對佢係要咁

咁你諗住點先～？

食完成咀油都唔想抺
小二, 加多杯凍撚茶

@餃

你點阿你

你今日好洩

我真係沖涼啦
有點唔捨得

老老豆豆 覺唔覺用鉛筆寫字最靚
硬筆黎講

又真
真心 爸爸你啲post搞笑好多
爸爸我愛你

屌 以前高登真係好多人架屌
我日日碌
之後見冇乜人 我就黎連登了

叉雞飯呀屌你老母！！！！！！！

我都唔捨得瞓

但佢啲post好睇過你

我有睇本書

濛狗都吹奏

突然講真話好唔慣

手手手手手手手手手

係咪有人po手

J到出血
點解隻手可以咁型

突然間 覺得好有意思

為浮仔默哀一分鐘

梗係

我一路都話連仔要分返啲廣告費畀我

再入黎傾

隻手好靚

我好中意依本重睇過3-4次

你日日都洩

你點知的

夜媽媽 想J死人咩

楚楚上水了！

沖完再入

屌 男人老狗搽指甲油

無啲咁嘅事

的確係幾有意思

唔比話我爸爸

u係第一個讚我手靚

屌你啦
爸爸你想我點

魔咒黎
大家唔好再笑我咁夜沖涼

想攞個掃 掃下你隻手

我信晒佢的

我睇到咩un埋

香噴噴歸隊

你爸爸係狗係臭雞

痴線 咩仔隻手我比200分

點解

你同連仔傾下囉

得我同媽咪 熊仔 最正常

聞吓先

你估下

我隻手好似小朋友

你諗咩呀

浮巴從來冇令我失望

有人覆佢都偷笑 仲想要錢

sweet到漏！

好白滑

夠唔夠大

圖

Come

唔準咁話我爸爸

痴女

想問佢拎record有幾多人支持我

F君

又mon我

真
見佢拎快子都覺得對快子太細

我以為女仔手

可以再大啲

我以為神之手

幾得意呀咁

嚟緊

可能肯呢

頂呀

佢做過ptgf

有6隻手指

想摸你手仔

我每日都J一次

連仔個腦一定壞左

想睇

支持

不是真的

你沖涼未

鬼得閒mon you

嗰粒腫瘤嚟

都話 講還講

un左應該就唔會打咁大段野了

我咩都無講

隨便摸

想拖

真
上次一路行一路望

你講架

點解個post有三個負皮

咁大粒

唔比屈我爸爸

靚女家姐

我笑下ja ma

Hi dr dr

我想摸媽咪既手仔

我有好多fans

我食野個陣 都望左幾眼

佢冇講錯

佢流綠汁

係啊可

hi 新人

再大粒啲多有

分享下

不過都係唔夠媽咪多

心內激動！

8隻手指

一睇就知你係吹水王

係吖，有丁的絲打

咩係綠汁

佢好臭的

我第一眼見到佢拎快子
心諗 隻手咁大既

要好識刨鉛筆，但我唔識

真人好毒的

我都想摸

綠寶橙汁

過埋今日要真move on

唔得啊

瞓左咁耐都仲係未瞓

正常人唔係有十隻架咩

唔信

覺

綠汁閪

佢正常咩

啱啱沖完涼
仲未1001
辦事不力

痴線架

頂
上次坐佢對面就係為左

想睇下浮仔真人樣

真 依個真

我係臭雞

好飲喎

肥柒毒 唔信問下大家

咩黎

不如搵晚食飯

樓上痴線了

你隻手
你細妹有冇讚你手靚

而家仲有冇得買？

熊仔講真話

沖好快！

講起刨筆 我一定係自己用𠝹刀手刨
戒唔到 好唔鐘意用筆刨刨

呢到D人咁肌渴嘅

唔敢po

下次可摸耳比我地摸下

冇啦係你地先咁癲

你識d野
上次望完佢 望德隻手

尚愛看少女漫畫嗎？

巧呀

有似有見過下
再見到話比你知！

我畫畫都係手刨，雖然畫功就真係算吧啦

真
見到隻手就好肌渴

仲打唔打我

洩洩

傻豬
你係我專屬嘅性奴

日本AV產業可謂亞洲之最，不過隨去年相繼有女優傳出感染性病後，男優女優拍攝前都要身體檢查，確保雙方健康。早前已「升格」為男爵的AV天王清水健，近日於Twitter爆出AV界新規定，就是繼今年4月開始的目視檢查私處後，新增了氣味檢查，開拍前要先給其他演員或導演聞下體，以確保沒有異味及明顯病徵。清水同時放了數張衝擊視覺的圖片，直言「真的喜歡這個感覺瘋狂的圈子」。

清水健早前於Twitter上傳2張圖片，只見全裸的他擺出不同姿勢，讓一名男子用鼻貼近其下體，他亦露出尷尬表情。他解釋其實日本AV界實施了一項新規定，演員在開拍前必須給其他演員或是AV導演聞一聞私處，以確保無異味。他指：「這可能是考慮到女優的感受顧慮，真的喜歡這個感覺瘋狂的業界。」

原來早在今年4月，清水健已分享過多張全裸演員互相用電筒及肉眼檢查對方下體的拍攝現場花絮照片，在拍攝前除了要提交最近一個月內的性病檢測報告，以證自己身體健康之餘，臨場都要作多次檢查，看看演員下體有沒有異常分泌物及不對勁的地方，例如有濕疣、疱疹、陰蝨等。男女優要互相檢查之餘，假若拍攝涉及3人或以上，亦有可能出現男優替男優檢查的畫面。如果男優未能交出檢查報告就不能參與拍攝。

過去清水健亦曾在節目分享自己的血淚史，指跟他做對手戲的女優忘了帶健康診斷書到拍攝現場，他被迫硬著頭皮開拍，結果看到女優下體流出綠色分泌物，及有壞掉海鮮的氣味，直到拍攝後期才得知女優原來患有淋病和梅毒，他馬上用漱口水清潔，幸好沒受感染，但他指與他一起拍攝的一名男優，他自那一次過去就再沒有見過對方，事件讓他印象深刻。

好醜

又話唔做sp

佢唔識野了

後生真係後生
我就睇腳多

你地想點就點啦...

你班人真係

照殺

真！！！！！！
我分兩日睇都覺得好正！！！
想一次過睇哂

今次發達了

嘻

夜媽媽 係餓D 有冇野食？

睇男人腳

做乜春天

我

想睇？

好想同清水健做愛

gayyyyyy

有得刨嘅都用手刨 e.g.,眉筆
聽講眉筆都有筆刨 但我冇買過

我都係想佢唔好識咁多好

咩呀

爸爸唔係

金毛

唔打了

男人腳岩唔岩

貼

不得了

深夜deep talk下話

皮仔幾大？

為何他會得到寶座

冇睇過咩

淨係見囡囡用
冇見過佢创

叔叔

我9up

@餃！！！！！！
搵次一齊

。。。。
你貼我可以睇

你地唔好咁癲啦 嚇親人啦

約佢去更衣室

<30

佢老 要坐關愛座

唔係我呀

跟隊！！！！！！！！！！

見到佢好似block咗我 啲情緒又嚟料

臭雞

很好

join

咪撚再睇啦屌

佢係 fc左了

佢連太陽月亮都未搞掂

頂

我覺得自己愈嚟愈cheap

啊諗起都正

粒腰

試過有次上堂刨顏色筆
一次過刨咗36枝 好爽

唔小心碌落睇到

一人一隻手

Block

媽咪好型

鴨王

Sorly

留比你貼

各種奇怪人士発見

跟你學野

#mock#pi我盡量

咁我地都係既
有無確實數字

冇

我等睇絲打腳

叻

嗱我唔認架

好

29

手

我>0

我得兩隻咋師父

咁大既你地 我得14歲

嗚 爸爸

請食串燒

真
惡夢

咪又係<30

我9歲

正

金寶綠水都係佢開的

Y

粒腰2

等你得閒

皮哥

不遠了

老婆笨

我同主席先
之後比楚同蛋

OK

年紀大機器壞

多謝浮仔

乖

我排後少少都可以的！

仲未教完咩

叔叔唔好咁惡啦

林蛋大

我分唔清你地兩個

咁打個車輪先

未既

我等睇濛逼腳

唔要睇腳
我去訓～囡囡等我

暫時應該得我地4個join

仲嚟？

南仔can join

皮哥哥

真係好好丁

睇少陣

Z

戀童癖

叔叔有p

點呀老公笨

你有無D?

認住金寶鐘

你的話可以喔

好好笑

過2日 再貼

真係當我鴨王

腳留返你J

濛雞好撚鬆

老濛好輕鬆

特登test下有冇代溝

清潔好輕鬆

時間地點

唔教啦唔教啦 以後都唔教啦

手王

3個點打

留隻手指尾比我得唔得

想識 好可愛

應該得我地4個

手淫

你咁老既

H

你地拆掂去

錯 我太後生

瞓

笑檸水朕

會唔合格

林
蛋
大

諗多咗

你咁咸濕既？

成班叔叔

排隊可以獲得一隻

頂你

我弟弟ok？

係手

唔好咁癲

我仲細 年紀

手天使

唔識

唔得 我鍾意大過我既

利申 認真

做佢呀哥唔會覺得佢可愛

真 我old

痴線
小學雞嗌交啊

咁快出動你弟弟

即係聽日？

毒撚被拒絕

哦！！話俾老師知

佢都慣啦

你呀媽個波罩你呀

Cls 又諗咩

弟弟很忙

楚中天

做咩頂我...

你過界呀

牙木 對吾址

short9jorla

你笑朕

你查胭脂

你啊媽個波罩你啊！

我的弟弟長大了。

教唔到

CLS company

禾唔是牙木 禾係廢柴

心情好先算啦

用呢句同連登仔嗌交冇輸過

都係唔識

抄me

笑吓都檸比？

我下面給你吃

你日日都好 就日日貼？

我現時自己肯做飯

真 未教完就爆血管死

有啲寫寫得衰 睇果個又睇錯 將楚中天睇左做林蛋大

忍者龜頭很大

幾時煮埋比我

係我未覆到

唔好呀
咁由佢啦

檸比呀

訓

Angel fong ga

爸爸晚安！

做比我

明了

我唔理！你抄我 嬲豬呀

都唔檸比*

叻豬！

日日好先算啦

攬返

希望你日日開心

放棄了 行行出狀元 天無絕人之路

老婆巧叻

眼訓了
要sleep

早抖老濛

岩呀
畢到業就ok

要準備開post了

Weak for me

漏奶乜撚關係
我批要批你個波～

原諒你啦

今晚分咗手

gd nite餃姐！

日日食我食嘢就開心

爬街

飯開post！

因咩事？

早抖餃姐

皮哥哥晚安！

希望畢到啦

唔夾

圍爐小分隊正式出動！

慘，有冇喊

下一句係咁咩

藉口黎

分手得一個原因 就係唔愛
其他乜乜柒柒都係on9

真 唔愛先係原因

Bro

污喂係乜批粒平監欖

啱啊

Great minds think alike

冇錯！

加油
明天會更好

唔愛就係唔愛 其他咩原因都係呃自己同呃對方

一早估到，不過估唔到咁突然

條女隱瞞你多啲

西米扑穿撚撚糯米 帶港幣八蚊～

我收翻
我ex全家移民 所以被逼分手

邊有得估

係掛

咩都可以一下無

西米碌呀碌 真係運滯
污穢係乜 egg egg eggshit!!!!!!!!!!!

我希望明天會更好

好正面

好化學

世事無常 只好適應

熊仔要訓了！
大家晚安！
熊仔愛你地每一個

下一個會更好

咁每個個case都唔同

熊仔 愛你

晚安各位

咩咩仔都瞓覺了
早抖

有聲

Have a good dream

我都feel到

我要真瞓覺
晚安各位

good night

唔好信明天會更好 或者
明天冇咁好 因為
明天都冇咁早黎到
啲好運唔會自己走黎報到

做好自己bro

係架啦

我現實啲sorry

唔好講事實

依家學緊講野要留翻啲餘地

除非你果日幸運值up
點解我好似講到打機咁款

你將人地若破滅埋

邊個開！！

放過我啦 唔好再搞我

希望

講事實可能對佢會有改善吧